8h30 convoc la seance de passage, date: 29/11

modifier la version en ligne:
login: grp_7_1
password: Oe0Aevesue
dbname: bdd_7_1

https://moduleweb.esigelec.fr/grp_7_1 pour site

Consignes:
4 élèves minimum dans bdd
2 respondable ping minimum dans bdd
5 images/projets minimum
2 elections minimum

Responsables:
login: admin
password: motdepasse

login:Admin2
password:6N376juDNmrK



Etudiants:
login: etudiant
password: etudiant

login:samuel
password:z5wfAR7mL4T9

login:artine
password:Tw6s2RvEy4R5

login:etudiant2
password:etudiant2
